{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen v√§ike karvane loom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Woof\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib k√§ia jalutamas."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Moo\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Sa v√µid mu piima juua."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiikides ujuda."},{"text":"Munen."},{"text":"Mul on lai, lapik nokk."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Oinke\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa ja √ºmmargune."},{"text":"Muda mulle meeldib mudas m√§ngida."},{"text":"Talu ma elan talus."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma annan sulle villa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma √ºtlen \"Baa\"."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Ô∏è Minu mantel hoiab sind soojas."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed saavad minu seljas s√µita."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kabjad jalas."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias"},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Ma v√µin oma pagasiruumiga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan d≈æunglis ja kiikan puudest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa banaane."},{"text":"Teen 'Ooh ooh aah' h√§√§lt."},{"text":"Kasutan ronimiseks oma pikki k√§si."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen oran≈æ ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind kr√µmpsutada."},{"text":"Olen tervislik suupiste."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen suur ja tugev ning mul on palju lehti. Lindudele meeldib minus elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF388E3C","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen ilus ja mul on kroonlehed. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tunnen magusat l√µhna."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."},{"text":"Mesilased koguvad minult √µietolmu."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Kasvatan aias ja olen pikk ja roheline. Sa v√µid mind s√º√ºa, aga ma ei ole porgand. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kr√µmpsuv ja v√§rskendav."},{"text":"Olen hea salatites."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks palju p√§ikest"}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen vili, mis kasvab viinapuul. Olen √ºmmargune ja v√µin olla roheline, punane v√µi lilla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid s√º√ºa paljusid minust korraga."},{"text":"Vein on valmistatud minust."},{"text":"Kasvan kobarates."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9C27B0","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on vars ja lehed, aga √µisi pole. Katan maad ja olen hea edasi m√§ngimiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida."},{"text":"Lehmadele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF689F38","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen k√∂√∂givili, mis kasvab maa all. Mul on silmad, aga ma ei n√§e. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minust friikartuleid teha."},{"text":"Olen hea k√µrvalroog √µhtus√∂√∂giks."},{"text":"Kasvan maa all."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen marjane, mis kasvab p√µ√µsal. Olen v√§ike ja sinine. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Linnud armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Pannkookidel olen hea."},{"text":"Sa v√µid mind oma teravilja sisse panna"}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Vaarika","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen suur puuvili, mille sees on roheline kamar ja punane v√µi roosa. Mul on palju musti seemneid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus ja mahlane."},{"text":"Ô∏è Mul on hea s√º√ºa piknikul."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvan suvel."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"K√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, millel on teravad punktid. Ma ei vaja eriti vett. Elan k√µrbes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Ô∏è Kasvan kuumas ja kuivas kohas."},{"text":"Ma v√µin vett s√§ilitada."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Lily","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"plant","icon":"üå±"}}]}